兄弟做野，嗌聲「收機」，有冇幫助？

先講聲對唔9住，上個post寫左D分化野，無心既，而家跟返大隊
不過發左個夢想同大家傾下，就係發夢見到有勇武派兄弟即將做野，自己友多既，空間又唔太張揚既(例如隧道)，可以大家叫聲「收機」，全部人唔好拍片停一停得唔得先？
做完野先影返個結果出來咁好冇先？
總之大聲嗌「收機」，係自己友既就醒水，咁玩法大家認為點？

我覺得可以唔洗收, 萬一發生咗咩事對我地不利都仲有證據

咁協唔協助調查又係另一回事, 我地全部都係發夢, 唔係現場點會影到啲咩

我淨係怕唔知在場有冇鬼，如果大家叫收機，咁就唔怕兄弟比人捉到正

冇
大遊行影完大頭相都冇事就咁走得